星球大戰Star Wars: The Last Jedi 劇透討論區1

今晚睇完瘋狂劇透
元朗報到

唔想入黎，但又忍唔住

呢篇有透
慎入

rey老豆老母係路人甲

唔係聽日上映咩?

tldr

睇完優先場

6個負皮
唔差在7個啦

好唔好睇

Yoga

Leia 開外掛

估唔到Rey 講左咁耐，老豆老母係路人甲

More

紅色兵係咩人？

好似未交代當時kylo摧毀絕地時帶走左幾個絕地學徒的下落？

Snoke係乜水都無講，咁就死撚左

我屌撚左出來
你老味同Marvel d boss有乜分別

BB8先係外掛

果刻全場都係黑人問號

講到佢咁老謀深算，有一刻有啲佩服佢，仲以為Ben係攞光劍俾Rey然後二打一，點知
兩吓手指就死咗，明明之前係全程屈機

好想睇knights of ren
嗰陣睇artbook好似好型

頭半場以為睇緊第五集,到Snoke死左有啲意外,以為舖排咁耐就係為左之後既驚喜製造反差,點知又係返返去第五集既套路.
不如叫第五集重製版算啦.

本身以為會連返少少prequel野貫連返9部曲
好似fan theory講用返anakin/darth plaguis嗰d
而家想講最原始嘅force但又唔深入講

Overall其實都算好睇
但成套野想做到高潮一浪接一浪但又劇情又古古怪怪有啲點解仲未完既感覺
下集正傳三人組無哂靠新角色撐場唔知得唔得
至於光劍打鬥今集既份量我接受到

印象最深刻就係嗰幾隻大眼雀仔,好鬼得意,冇其他補充

成仙Luke Snoke突然死亡
Rose好撚煩 咁多戲份

反高潮係有，但肯定未到dark knight level

Snoke 勁撚到，係勁到有啲絕望感，仲以為會Rey 爆seed打柒佢 或Luke 出黎救佢，屌你老味俾中二病撩2下殺左

Luke擋大炮果下真係以為jedi 勁到咁

Rey同中二病搶完劍，原來俾chewie 救左但又唔撚講，後面無啦啦出現

感覺劇情有啲鬆散..

Luke俾人萬激光穿心果下都估到佢冇事 係估唔撚到會玩原力分身

睇starwar 望佢好似Nolan 咁扭？

覺得imdb 俾8.5吹大左

屌最後lightsaber duel 果到 可以打多少少囉

係到避2下 唔知做乜尻

達哥唔係最後大佬材料 淨係識中二病
佢殺到snoke原因同ani殺皇帝一樣
佢地衰在太有自信 所以先衰係從弟手

Luke 話Is time to end Jedi，仲以為佢有咩大計，或者出Grey Jedi，啊屌你，真係死就罷就 不問世事，唔撚理

話the last Jedi，最尾luke又話I’m not the last Jedi 你燒晒啲聖典，但Rey又無受過正統jedi訓練，咁expect佢做乜 Rey自學做Grey Jedi?

真係唔好咁大期望入去睇 個人覺得上一集仲好睇

其實obiwan vs vader 都係咁

但snoke既實力咁撚勁，咁死法真係好on9

好撚煩，bb8已經煩，重要搞多隻賴可愛，老迪要賣玩具hard sell到出面

佢唔係實體，點打

Yoda都講咗 書教嘅野 rey全部都有
同埋舊Jedi order時代已過

其實一直都唔覺得迪士尼會用grey jedi呢個概念，佢地咁鬼政治正確，睇撚死最後一定係邪不勝正，光明戰勝黑暗，點會玩灰色。

雷聲大雨點小

真打會穿煲

其實都係kylo 9up
都唔知真定假

係喎屌 冇留意佢地有冇格到劍添

只要有心 人人都係jedi 呀哥細妹家姐條仔條女

叫做提下啲觀眾佢都係Skywalker
唔知下集係咪會畀佢用force做返少少野

Rey先係奸角
革命軍打生打死為乜
就係希望有新局面
創造新世界

而家有人殺左個大佬
仲邀請佢一齊玩
佢諗左陣就say no
俾公主知道實激死佢

我覺得有2個可能性
1係下集會再講

2就學今集kylo同yoda話齋，要放棄過去，放眼未來
snoke從來都唔係重點，新3部曲一路都係想講kylo同rey
Snoke只係kylo back story嘅一部份

Kylo講咗句no rebellions喎 點say yes ah ching

人都死撚咗啦

Hugs有話rey疑似上左snoke嘅escape pot (定船，呢部分唔多肯定)
咁同falcon 會合返都好合理

Rebels 動畫係咁提Bendu, 即類似Grey Jedi 嗰種In the Middle, 就係迪士尼突登掘返Lucas 最初想做ge野, 當初Jedi 定位反而係類似後來ge "Grey Jedi"

睇完覺得根本就係reboot版a new hope
上集睇完都期待下集luke會點
今集完左只係覺得又回歸起點
真係balance the force, 又loop一個cycle

應該係Snoke旗下武士團

Snoke係Star Wars Battlefront 2隻game有講係帝國軍一個中將

算正史？點解咁撚勁既一個中將？又算唔算係sith

算正史 無講係乜人 不過就提左Luke係emperor 個寶藏庫拎走左個羅盤 今集有影
不過應該唔影響正傳劇情 有提帝國軍年代已經有計劃帶走d孤兒做白兵

整體黎講 呢套都失望
頭段幾好 中段劇情太大包圍 太長
Snoke吹到咁勁 可以connect Kylo 同Rey
屌 2下死左

最後個幕個馬房細佬

今集想探討多d命題,係bloodline vs nobody

究竟下集會講咩？有冇死忠講下正傳 luke死左好似完左咁

咁多年，估唔到luke都仲係柒下柒下，好傷心

都係始終都見唔到佢輝煌嘅一面
不過人就係有咁多不足先好睇

下集個感覺好似一係就好長
一係就好短無野講
好長係因為今集所有野都從新開始過
要再建立個故事

睇過下marvel出嘅漫畫
有部分白兵都受過原力訓練
所以Snoke識原力都唔出奇
有一點係一開始點都要學基本原力
無得一步就入dark side

但始終唔係grey jedi嗰樣嘢，講兩講又返返去唔可以落入黑暗面嗰條路。

本身諗住佢老左應該會變到好似yoda咁智者款
點知都係柒下柒下咁
點解迪迪尼要咁玩尻佢

我覺得整個心路歷程都可以理解佢點解想做廢老算

yoda: young luke

其實有無人發現最尾係falcon見返D Jedi 書

除左劇情需要之外，其餘時間mark hamill都係演緊佢自己

所以yoda先話rey有哂啲書講嘅野

最尾馬房個細路會唔會又係好似anakin咁，係原力既集合體所誕生，識用原力，又知晒班jedi既野

又重要第1集無限loop

Young skywalker 呀

唔怪得當初mark 見到個劇本咁不滿

Sw個fb page比人屌到反皮

尾嗰到rey同kylo ren仲用force見到對方 會唔會rey個身世只係kylo ren鳩up

Snoke

X-Wing 真係好撚型

有無巴打join左今晚狗展個果

又走左黎呢面 呢個post係唔係要復活？

有冇人覺得Rey 同finn重有冇可能一起
因為套戲由頭到尾rey都好關心Finn
無論係小島定去搵kylo之前都有向chewi問Finn 同埋有野想同佢講

利申：refin派

超憎肥妹
影衰黃種人，同埋對劇情冇幫助

我睇到用光速車爆帝國艦果到
我又浮現左 鐵血孤兒既破滅魔劍

一開波用咩轟炸機者 用一堆光速推進玩魔劍咪算

光速推進爆帝國艦=檻炒

肥妹家姐
但得個幾分鐘戲

fin poe派

反正班腸粉都係棄艦走
睇到好有魔劍影子

REYLO

上集rey派左好人卡比finn啦

my best friend

行開左陣, 隻兵比肥婆收左

咩叫迷地原蟲？

一次得唔代表2次得
其實個hux一早知對方想爆光速，但大意先中計
正常呢招要儲氣

個肥妹角色好撚多餘 codebreaker個度都唔知做乜鳩
搞場大龍鳳都唔知對主綫有咩幫助

用肥妹似係想sell Chinese market

Sell毛咩咁豬

有冇人知tom hardy 係邊幕

仲要肥 佢家姐正好多

想sell 一定用景甜/冰冰

但個肥婆係越南人

人設同場境都設計得好hea

用黎幫到忙
洩漏逃生計劃俾first order

肥妹死唔去同解碼人硬係覺得為下集鋪路
同埋個段有D含意係想將starwar既政治生態現實化D,好多勢力都係牆頭草投機主義.新共和國比死星打散之後,公主call救兵無人理

真係雷聲大雨點小
Kylo Ren仲係中二病上身，毫無進步及成長
Luke Skywalker最後一幕好唯美
但整體我感覺唔到第五集既恐怖及激情

到底LUKE死之前黑色果個背影係咪Anakin定只係LUKE

應該係luke本身吧？

睇完有種我睇左d 乜既感覺
最正係一開始ship battle

初時諗住會好似old obiwan 咁俾kylo一下掃落去唔見左

慘在根本就係sell俾班唔係睇開星戰既星戰迷純粹覺得呢兩隻野好得意
有幾多人睇完係話好睇呀 隻野好得意 屌你好睇係因為隻野得意？

佢依家就係拍到不倫不類 唔清唔楚 到底講咩

呢集似係兩位主角上,其他oldman都係踏腳石
snoke比中二既考驗,變左中二昆9 snoke既讀心殺自己(master)畢業.雖然中二病無醫好過
rey就進步得太神

交換演正啲喎

雖一令佢有少少少少做到似大師咁就係呢幕 做返yoda當年個幕

尾段個啲細路都有原力，其實係想打破天行者家庭獨大既局面姐

明明前轉咁多人都唔係佢地獨大
仲有Peo同Finn呢啲咁有潛力，係force sensitive既人

456完全係天行者獨大
佢而家咁出仲好我覺得

咁實有主角嫁啦
我真係唔明skywalker係主角有咩問題

不知不覺又出左

咁係，但咁唔係好事，後面會無野出